原來中華人民共和國人民係全世界已經開花

入面合集哂中華人民共和國比人打新聞。

係呢一刻真係要多謝中國小粉紅留學生同中華人民共和國,多謝哂...

加返中國用Trump Virus同平機會講殘疾歧視呢啲就fit晒

sm的感覺睇怕只有我們中華人民共和國國民才知道

中共武漢新型冠狀病毒肺炎

撈埋一齊咪得囉全部

拍得住日本av

漢他病毒:源自韓國漢江
伊波拉：來自ebola河
日本腦炎(登革熱):來自日本

武漢肺炎：來自全世界。

為何他們病毒以本國命名，中國就以世界命名。如果你們要sm我們國家主權，哪麽我便要全中國人民被sm